---
title: Girasol
description: Música para un verso del "Sunflower Sutra" de Allen Ginsberg
slug: girasol
file_name: girasol.mp3
track_name: Girasol
backgroundImage: girasol.png
date: 2011-01-07
category:
  - Composición
---

# Girasol

## Partitura y Grabación

### Descargar <a href='/music/girasol/girasol.pdf' target='_blank'>Partitura</a>

### Descargar <a href='/music/girasol/girasol.mp3' target='_blank'>Audio</a>

"You were never no locomotive, Sunflower, you were a sunflower!"

Para voz, violín y piano.
